有無人睇過本書講用五蚊雞打人

小學睇嘅小說
講有條友戴面具
專門用五蚊雞彈鳩啲壞人
無啦啦醒起有呢一件事
有無人記得係叫咩名

神龍刺青

神探大開

係小說唔係漫畫

哇係佢啦真係好正

神探石大開😂 當年中學追過頭一兩本, grad左就冇追了